睇咗咁耐 James除左球角球 到底有咩用

隱晒形咁
計我話James先係吹大左嗰個
光頭佬賣佢賣得啱

仲識三分 鋤樽

藍波有角球？

fmvp都無用

識射12碼就夠啦

控波都控唔掂
掂一掂又跌

仲識賺人民幣

奶共囉

唔識睇波自暴其短

聯盟第一人喎咁都無用？

冠軍都拎埋

成日話佢唔回防
今場勤力到仆街

有遠射有傳球嘅光頭當垃圾
唔傳得唔控得唔射得，光頭當寶